[歧視非洲人] 中國一直將於國內爆發的豬瘟病毒稱作「非洲豬瘟」

中國不容許其他國家將「武漢肺炎」稱作「武漢肺炎」
但卻將於中國國內大爆發的豬瘟病毒稱作「非洲豬瘟」
嚴重歧視非洲
其實非洲人知唔知中國人用咁既方法去歧視佢地？

五毛又開post 洗底

坦白講
若果唔係中國一直將豬瘟稱作「非洲豬瘟」
敢肯定大部份人唔會聯想到呢隻病毒同非洲有任何關連

中國副總理胡春華：非洲豬瘟引起的豬肉價格上漲，可能破壞經濟穩定，增加豬肉產量是一項「重大的政治任務」。

即係呢個叫法係有官方認證
並唔可以賴民間鳩UP

做咩依家講野正路左咁多

但好笑既係
香港既所謂國際戰線無乜人講呢樣野
任由譚德塞「只許中共歧視，不許台灣發聲」
但班香港人一有事又成日要其他國家幫自己
得啖笑

樓主唔回應下？

連登有D人好驚

天滅支那

你訓醒未

知名五毛

推

仲有非洲黑人

係”污名化”非洲

唔用呢d鳩term
學譚德塞用歧視
叫佢解釋下
作為世衛總幹事點解唔阻止中國歧視非洲

嚟喇嚟喇
非洲肺炎